班散户真係好天真 以前自己鬥得贏大户

事實大户係中共
散户係香港人

到時大户出大技
散户人踩人

星期大把人身家輸一半
好彩嗰班就食到人身家
大户頂多打和離場

留名bin我C
我同班fd係港大畢加索
Sor 港大巴菲特先啱

星期五大把人輸身家

星期五先入貨嗰班人就會收皮

講明星期五走 仲邊個會入貨

實有人咩都唔知見高就All in

屌你都戇鳩鳩，呢度係美國
應該比喻係美國人民對抗美國政府，ok?

樓主知唔知自己個po最尾個段根本唔好笑
好尷尬

咪輸撚咗比拜登上台囉

你星期五先返bin c
重點係前面

有咁多左膠撑

左膠唔忍心見到大戶輸錢

窮不與富鬥 富不與官鬥
等食花生

抵左膠輸錢

我貼番出黎都有啲尷尬
你係點諗得出既呢

好多少年股神
甚至出嚟返工嘅人都未明白呢個道理

點解會覺得散戶後面冇大户咁天真
買沽都好大家搵錢啫
輕鬆啲啦

乜你冇買GME咩？
唔怪得出post叫春啦

你條sh識條春咩
今晚一定要all in GME

大戶做低第個大戶

我靜係知咁升法一定有大戶加持
班大鱷聞到有血腥味邊會唔埋嚟
尾聲應該會比人割